「求救」18分讀nursing 可唔可以trans去讀hku/cu medic?

可以上太空添

想問media同medic 有冇關係

聽講巴打讀醫 識唔識人搭路比我

有

直入劍橋

Trans 去哈佛都得

得 我ive premed trans左mbbs